fifa16神鋒rondon一場屈左3個頭鎚入波...

勁到on9

rondon>lukaku>btk

啱

以前踢馬拉加已經好好J

希望我地西布朗過到暴聯

rondon勁關你咩事牙賓科。。。

南美盃已經有留意佢，典形柱橙式中鋒

非典形
中鋒黎講佢算幾靈活，唔會妹下妹下

馬特菲獵斯真係好好j

完全諗唔明點解無人爭

£5m

高治

小球會踢法
西布朗好多波俾佢做
好似Redmond係諾域治咁
一上中型班就冇咁sharp

曼聯呢d英超波關你系事牙n賓 專心睇英冠啦 又豬烏龍喇

梳 贏烏龍先岩